---
title: Ramadan recipes
date: '2010-08-23'
categories:
- Brioches et viennoiseries
- Mina el forn

---
des plats que j’aimerai bien realiser, mais car mon epoux durant le mois sacre du ramadan, ne mange que la chorba et le bourak, je ne peux les faire, mais je veux les partager avec vous. 
